曱習曱習

坐車聽到附近有人口音唔正，係咁曱習仔曱習仔咁，都唔知係咪借機話埋當今聖上，博人唔識聽呀，太過份啦!

要變敏感字了